1. Estructura de la API con FastAPI
Objetos y Casos de Uso
Clientes

2.Crear cliente: Registrar un nuevo cliente con datos como nombre, correo electrónico, dirección y teléfono.
3.Editar cliente: Modificar información de un cliente existente.
4.Eliminar cliente: Borrar un cliente de la base de datos.
5.Ver cliente: Obtener detalles de un cliente específico.
6.Listar clientes: Ver una lista de todos los clientes.
Productos

7.Agregar producto: Registrar un nuevo producto en el inventario.
8.Actualizar producto: Modificar detalles de un producto, como precio o stock.
9.Eliminar producto: Borrar un producto del inventario.
10.Ver producto: Consultar detalles de un producto específico.
11.Listar productos: Obtener una lista de productos (con filtros por categoría, precio, etc.).
Pedidos

12.Crear pedido: Generar un nuevo pedido con detalles de cliente y productos seleccionados.
13.Ver detalles del pedido: Ver información completa de un pedido.
14.Actualizar estado del pedido: Cambiar el estado de un pedido (e.g., "Pendiente", "Enviado", "Entregado").
15.Cancelar pedido: Anular un pedido registrado.
16.Listar pedidos: Consultar todos los pedidos (con filtros por cliente, fecha, o estado).
Inventario

17.Consultar inventario: Ver las existencias de productos.
18.Actualizar existencias: Ajustar el stock manualmente.
19.Notificaciones de stock bajo: Configurar alertas para productos con bajo inventario.
20.Añadir o quitar inventario: Registrar cambios de stock, como entradas y salidas de productos.
21.Ver historial de inventario: Consultar un registro de movimientos de inventario.

22.Ejemplo de Personalización de Mensajes de Validación en FastAPI
Para cada campo, podemos establecer validaciones y mensajes específicos.

23.La base de datos debe ser de tipo SQL: SQLite
24.Debes utilizar un ORM para la base de datos.
25.Utiliza clean architecture para la estructura del proyecto.
26.Evita usar operaciones asyncronas.